迪羅斯 能不再為妳痴纏 明白改不變 托迪離開很遠

呢個係樓主認真討論改詞嘅post，如果冇人推嘅話樓主會去淋牛肉，咁大家都有責任

若然你 如果有日會收皮
我這生福氣 也用來祝福妳
仍收起曾同晴晴睇波的飛
而這票尾 還應否捨棄

晴晴呀 重會每天失眠到 天光嗎
迪羅斯 沒有意甲也許很 勞氣吧

淋咩牛肉呀屌你老母

極危險 晴晴佢像也失調
無辦法接受現實 日撚日係度羅馬羅馬
妳的聲線還仍言猶在耳
已分不清楚我位置

拉

莫生冇做錯到

就算舒夫真高守每一個諾言

舒夫真高有咩諾言

關你能事

N賓bb d詞 好過林夕

但你拉

而家推返